WKHS.US 有無人玩緊

揮手, 尋晚臨收市買左少少

同十年前高位差唔多，唔睇好

8個幾放左, 早走左🤦🏻‍♂️

上到十蚊

無人？

呢排升到咁都無人？
唔係掛

咩股

Workhorse

仲有機會入咩?升咗咁多

今日唔知又升幾多

上星期8個幾都見有巴打推介, 但見Amazon都有drone, 唔明呢個有咩特別, 走寶了

今日入啲,睇30

佢唔係做drone. 係做小型電貨車。已經賣緊俾UPS 同DHL。 Drone 係同Amazon 做PoC. 係貨車放drone. 送貨

美國郵局有個十萬架車既tender。佢地有投標。九月開標

佢地設計過架Truck. 宜家license 俾另一間電車廠。有royalty 同分紅

Nikola連車都未有都可以炒 呢隻潛力重大

而家市值先12億 希望大戶炒下

尋日睇到個post 14個幾入左少少

商用黎講, 想知電動車吸引力係邊? 政府會唔會一樣有補貼?

佢他主打last mile 市場。唔係長途貨車

補貼應該無 不過EV係大趨勢

8蚊炒到尋日啦

推